[集思廣益］絲打請入 （有圖）

大家平時係邊到買bra?

普遍買bra有3個考慮因素

便宜 基本啦

靚Pattern 就好似 6ixty8ight 咁 有啲青春洋溢又可愛既花款 出街時個人都會開心啲

良好功能 係最要既一環 最好有粗帶 有3-4個扣 咁樣就可以有更好既承托力 同埋同副乳say goodbye

所以大家快啲一齊搵個 Unknown 出黎啦

Pish

68 咁厚 狗都唔屌

想知大胸絲打邊到買到靚bra

MM

所以有多個良好功能既考慮因素

More

我都係，幾好著

Mode Marie?

Peach john
Rm

Peach John

個人推Victoria's secret
特價買時好抵
同埋成日free shipping

Sport bra

沒鐵線既bra好沒安全感

平唔平都係其次,想對波大不嬲買大一兩個碼位。

無波唔洗戴啦

under cover
買矯型bra
粗帶 四扣
帶完好push up
原本34b 帶完變36

我會唔扣咁緊就算
買大一兩個位有時會唔舒服

用莎拿美

34變36 係因為你肥左咋？

不過聽講矯型bra好唔錯就真

冇肥啊 係你會不斷撥返後面啲肉上前 久而久之就會同副乳講byebye
價錢中等 159都有個 係啲款唔靚

係台灣訂